%\documentclass[]{article}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%
%\begin{document}
\begin{center}
\begin{longtable}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
\hline
{\bf {Empresa:}} &
\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación } &
{\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{l|}{
Descargar Archivo.
} \\
\hline
\bf Codigo: & 
CU13 &\bf Fecha: & 
Abril 02 2011 \\
\hline
\bf Autor(es ): & 
Edgar Andrés Moncada & 
 & 
 \\
\hline
\bf Descripcion: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Permite a un Usuario Registrado Descargar los diferentes Documentos Digitales almacenados en el Sistema.
} \\
\hline
\bf Actores: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{
Usuario Normal, Catalogador, Administrador. 
} \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
El Sistema se haya iniciado.Haber realizado una consulta del Documento y seleccionado un resultado.
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c}{\bf Actor} & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{
\begin{itemize}
\item[1. ]. El Usuario Registrado inicia el caso de uso al seleccionar la opción Descargar.
\item[3.]El Usuario Registrado ingresa el nombre y selecciona el lugar donde almacenará el documento.
\end{itemize}
} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
\item[2.]El Sistema muestra una interfaz para seleccionar el nombre y el lugar donde se almacenara el documento.
\item[4.]El Sistema almacena el archivo.
\item[5. ]. El Sistema muestra una notificación de que se realizo el procedimiento correctamente y el caso de uso termina.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{
\begin{itemize}
\item[3.1.] El Usuario no elige ningún lugar para almacenar el Documento y el caso de uso termina.
\end{itemize}
} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{ } \\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
El Sistema almacena la fecha, el tipo de usuario y el documento que fue descargado. Se almacena el Documento Digital en el formato en que se encuentra almacenado.
} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
No se puede acceder al repositorio donde están almacenado los Documentos Digitales del Sistema.
} \\
\hline
\bf Aprobado por : & 
 & \bf Fecha & 
 \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document}